Simcity 4

近期無聊係我屋企一部用緊xp嘅老爺laptop度裝番黎玩
要賺到錢唔難，但係要賺大錢勁難
住宅我玩到有高樓大廈，但玩唔出有大型office同high tech industry
亦因為賺錢太慢，交通配套好難upgrade，我係個大地圖上面幾座主城塞車塞到仆街，日日俾交通部長屌我
高速公路，地鐵又起唔到多
淨係9起巴士站叫做紓緩下

城市樣樣公共設施都唔充足

新城市起手得10萬真係好難有大作為

總結: Simcity 4好難玩，想玩deluxe